devops-netology
https://github.com/github/gitignore/blob/master/Terraform.gitignore

### Эффект .gitignore для Terraform:
* Игнорируются папки .terraform на всех уровнях вложенности
* Игнорируются файлы с расширением .tfstate, включая имеющие дополнительное расширение
* Игнорируются лог ошибок crash.log, с учетом переименования при ротации лог-файла
* Игнорируются файлы override.tf и override.tf.json, а также подобные с префиксами вида "any_"
* Игнорируются файлы .terraformrc и terraform.rc

Есть закомментированные опции, которые можно использовать при необходимости:
* Сделать исключение из правил игнорирования для файла example_override.tf
* Исключить файлы, содержащие в имени строку "tfplan"